咩原因令到依家d港男咁撚廢?

為左女人走去做兵，做狗，為女死為女亡，咩原因造成?利申毒撚，不過未做過兵

利申毒撚，不過未做過兵

毒撚就要做兵咩，我寧願唔玩依個遊戲

港男正在行緊日男條路，照走勢，
毒撚--》兵--》草食男